/* 
  Localizable.strings
  MeditationHelper

  Created by Long Sun on 5/02/2015.
  Copyright (c) 2015 Sunlong. All rights reserved.
*/

/* Duration Minutes */
"%@ Minutes" = "%@ 分钟";

/* Meditation list section title */
"%@ | %dh%dm" = "%1$@ | %2$d时%3$d分";

/* Form comment */
"Comment" = "心得";

/* Create meditation form title */
"Create record" = "创建禅修记录";

/* Form duration */
"Duration" = "时长";

/* Form location placeholder */
"e.g. Home" = "例如 家中";

/* Form weather placeholder */
"e.g. Sunny" = "例如 晴天";

/* Form end time */
"End time" = "结束时间";

/* Fail to load records title */
"Fail to load" = "暂时不能加载记录";

/* Uploader upload fail title */
"Fail to upload" = "暂时不能上传记录";

/* Clock title hour */
"hour" = "时";

/* Form location */
"Location" = "地点";

/* Clock title minute */
"min" = "分";

/* Uploader empty upload list title */
"No record need to upload" = "没有记录需要上传";

/* Alert confirm */
"OK" = "好的";

/* Fail to load records message */
"Please check you network" = "请检查您的网络连接";

/* Notification alert message */
"Please come out softly" = "请慢慢下座";

/* Fail to login/signup title */
"Please fill out your email/password" = "请填写邮箱/密码";

/* Fail to save change alert title */
"Please fill start/end time" = "请填写开始/结束时间";

/* Form rate */
"Rate" = "评分";

/* Clock title seconds */
"sec" = "秒";

/* Form start time */
"Start time" = "开始时间";

/* Update meditation form title */
"Update record" = "修改记录";

/* Uploader upload success title */
"Upload successfully" = "成功上传记录";

/* Uploader uploading title */
"Uploading" = "上传中";

/* Form weather */
"Weather" = "天气";

/* Email not configured message title */
"Please configure your email in Settings" = "请设置好您的邮箱";

/* Feedback thanks title */
"Thank you very much for your feedback" = "谢谢您宝贵的意见";

/* Feedback mail subject */
"Feedback for Zen Path" = "【日日禅】意见反馈";

